{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_063447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "막국수체험박물관"
    },
    "text": "マッククス体験博物館\\n\n春川の郷土料理のマックッス(甘辛そば)のブランド化及び代表的な観光地として、地域発展に貢献するために2006年8月に設立された。敷地面積は4,299平方メートル・延べ床面積は1,245平方メートルであり、地下1階・地上2階建て規模だ。1階には展示室と管理室があり、2階には体験室・教育・シシクジャン・キッチンなどがある。展示室では巨大なひき臼の目が粉を生産する姿・ソバ畑実物・そばの効能分析や加工食品・マックッス(甘辛そば)伝統調理過程・飲食模型・バーチャル映像システム・パノラマグラフィック・多様なそば製品などを見ることができる。体験室ではマックッス(甘辛そば)を選ぶ過程を体験することができ、シシクジャンではマックッス(甘辛そば)試食が可能である。観覧時間は9時から18時で、1月1日と法定公休日の次の日は休館する。江原道特別自治道春川市(カンウォン・チュンチョンシ)シンブク邑シンブクロ264(サンチョンリ342-1)にある。...",
    "QA": [
        {
            "question": "マッククス体験博物館の設立目的は何ですか？",
            "answer": "地域発展に貢献するために、春川の郷土料理のマックッス（甘辛そば）のブランド化及び代表的な観光地として設立されました。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館の敷地面積と延べ床面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "敷地面積は4,299平方メートル、延べ床面積は1,245平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館は何階建てですか？",
            "answer": "地下1階・地上2階建てです。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館の1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "1階には展示室と管理室があります。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館の2階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "2階には体験室、教育、シシクジャン、キッチンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館の展示室では何を見ることができますか？",
            "answer": "展示室では巨大なひき臼の目が粉を生産する姿、ソバ畑実物、そばの効能分析や加工食品、マックッス（甘辛そば）伝統調理過程、飲食模型、バーチャル映像システム、パノラマグラフィック、多様なそば製品などを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館の体験室では何を体験することができますか？",
            "answer": "体験室ではマックッス（甘辛そば）を選ぶ過程を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館のシシクジャンでは何をすることができますか？",
            "answer": "シシクジャンではマックッス（甘辛そば）試食が可能です。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館の観覧時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "観覧時間は9時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "マッククス体験博物館はどこにありますか？",
            "answer": "江原道特別自治道春川市シンブク邑シンブクロ264にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 470
    }
}